今晚冇人約嘅同我入晒嚟！！

話說 小弟今晚都冇人約
咁啱有個frd今日出咗隻game 諗住幫冇咩名氣嘅佢推下
各位可摸耳幫手睇下 本土製作 有興趣連結係最底
------

「先生，你還好嗎？」
聖誕節晚上，正當每人都和另一半慶祝節日時，單身多年的你感到既空虛又寂寞。
於是，你決定去相親。
可是，也許這是因為男多女少的關係吧，
你只能遇到與你價值觀不合的異性，卻遇不上心儀的對象。
你因此感到疲憊不堪，並在滂沱大雨中決定要放棄尋找自己的另一半。
此時，她出現在你眼前，撐著傘，為你遮住雨水。

你不由得向她傾訴令你焦躁不安的煩惱，
然而她卻向你露出燦爛的笑容，從容不迫地對你說：
「雖然單身的時候是挺孤單的，但我覺得比起單身，
交到了為交往而交往的另一半反而會更令人感到空虛，
所以我覺得不用太急於求成，順其自然就可以了。」

今天本來是一個淒慘又孤單的聖誕節晚上，
但遇到她以後，
你久違地對一個異性心動，渡過了一個不平凡的聖誕節。

回到家後，你懷著興奮的心情入睡，
並在翌日起床時決定要追求她，讓她成為你的另一半。

「一起上街玩？
好啊好啊，去哪玩？」
你可以在Date版面跟她閒聊，以得知她的喜好。
同時，你可以選擇約她上街，

也可以和她玩遊戲，

亦可以把你在Shop購物的禮物送給她，以增加她對你的好感度！

為此，你需要努力工作來賺錢！

根據你的年齡和教育程度，你可以從事不同的工作來賺錢，包括但不限於：
投資

侍應

日光公司行政總裁

遊戲介紹：
直接下載連結:

有人約，不過都幫你推一推

本土制作要支持
內容唔錯
推

感謝

推

幫推

推下

推推佢

樓豬自推可恥

創作者的話
-----
「我去年在上課的時候可以以不同方式來做一份學術專題報告，而我把那題目定為「柔性的男子氣概（soft masculinity）對異性戀愛關係的影響」，並把遊戲的背景設定為中國。因為其特別的地方是男多女少，導致現今有很多剩男，他們很想結婚但卻因為各種各樣的原因結不到 (Ng & Tan, 2018; Sun, 2017)。作為一個表達學術專題報告的媒介，這遊戲本來的目標是探究一下中國的單身男性們要怎麼做才能提高自己成功交到女朋友和結婚的機率。

但後來，因為我公開了這遊戲，可能會有來自不同地方的人玩這遊戲，而不同地方的單身男性或多或少都正面對著這種問題。我希望大家可以透過玩這個遊戲，可以以不同角度探討柔性的男子氣概變得流行後會怎麼影響人們的愛情觀，因為說柔性的男子氣概已經影響了全世界也不為過。到底成為一個風靡萬千少女的小鮮肉、一個大富豪還是怎樣的人才會比較容易追求到女性呢？通關後或許你就會知道了。（如果想知道更多背景，可以到遊戲裡的「Message from author」看，謝謝！）」

輕輕一推

幾得意
幫推

有冇得屌佢

撐手足

推高少少